「迷信」究竟香港有咩風水地

又會展神龜又蛇頭
又有啲地方好旺或不宜居住
仲有個風水陣破香港龍脈又大紅布鎮日本軍
冇巴打分享下